其實係名店做sales會用咩心態返工

日日d客幾萬幾萬咁買野，諗都唔駛諗，成身名牌，但自己份低人工就得雞碎咁多，仲要陪班客一齊吹奏一個自己唔會買得起既牌子

會唔會心理唔平衡

諗下幾時疫情先完 班富貴支那客仲會唔會黎

佢地人工唔低嫁 點會買唔起 Hermès 就話啫

Hermes chanel rm番工個班點算

佢地用staff price買平好多架，而且又有staff sales一折咁買返上一季嘅貨...根本唔會買唔起

chanel Hermes會有折？ 有都唔會買到靚野啦

人工吾算低，但係同連登仔緊係冇得比拉

Chanel Hermes就唔sure啦，但我知Burberry, fendi, Ferragamo都會有
利申：有friend係呢3個brand度做過

有時買禮物去shopping d sa吹到自己好鐘意個brand，好似全部product自己都有用過咁

我心諗你真係好假 應該去試下做演員

賣名錶算唔算名店？
返工只會諗點氹到個客開單交功課跟住收工
99%既客都係同你我一樣係普通人
搵到少少錢買樣心頭好
有個賣生果老闆黎買隻60萬全金錶
日日戴住黎搬貨開舖添 咪又係咁

賣Rolex直頭應該發發

每日控制d貨可以賣俾邊個VIP

on99 chanel 不嬲都有
有QUOTA JA MA 傻西
同埋唔可以出街 轉手,比人發現即炒

Proximity to power deludes some into believing they wield it.
Power可以轉成其他嘢

咁做銀行 賣車都係啦
一單交易分分鐘多過自己搵一年錢

份人工得個萬零二萬蚊一個月
但自己每個月就要跑百幾萬生意額
其實返嚟做咩？係呀 講緊你呀Kering group
出手咁撚低仲要捽鳩人數 真係俾狗做
人地B記 以前跑到數都出七至八萬一個月啦 宜家可能跑到數都有三四萬
仲話國際知名品牌 吔屎啦 其實就充大頭鬼 成班垃圾高層 條數就我搵 糧就你袋 屌你老母

人工可以有幾高
平均5皮好未
買個袋都3皮起喇
份糧同樓主所講果d輕鬆買名牌既客差好遠

點解會發現嘅 又唔係全世界得一個

每個袋有獨立code

原來係咁 學到嘢
咁想問下其實啲人check買假嘢係咪都應該一用code就check到㗎？定code都有假

睇見D回覆真係ON9，樓主講緊班客日日訓到自然醒，再叫人整盎燕窩浪下口，出街前諗下點襯衫，個袋又要襯條咩絲巾，lunch諗下食法國菜定日本菜...

問過D Sales 通常都小用番自己做個牌子既野

對到嘔

咁你搞錯喎，佢哋有電視框，買返一兩個都唔難
搵幾皮同啲闊太撞袋係幾過癮嘅，不過返到屋企面對現實家徒四壁就慘啲

名店之中，錶sales真係最垃圾
好聽啲就話氹啲客買多啲煲大條數，事實就係屈啲客食骨/炒價買熱門款

風光時期過撚晒啦 你10年前入行咪把炮囉

其實輕鬆買袋個班富婆佔好少

呢個係公司要求啦 sales鬼有咁大權咩

Hermes咪一樣 Chanel lv買靚野都係咁 唔食骨點解要俾你 個個都想要

之前做左名店sales 5年
見過有客為左追個我拍擋送左隻10幾皮既錶 但我拍擋死都唔收 佢就咁成盒放係度跟住話送左出去就唔會收返 就走左

宜家啲一線撚樣名牌仲以為自己好撚把炮架
尤其係個班老屎忽 做咗十鳩幾年都仲係SA仔

問埋銀行teller 仔咩心態返工
Bb ecm FO咩心情返工
車行sales咩心情返工

根本大部分工都係日日見住好多錢/值錢嘅嘢但唔關你事架啦

咁不如問下財政司司長係點返工，月薪幾十萬但日日對住政府庫房幾千億

貧窮限制樓主思想

認真答
係唔會有咩感覺，唔會妒忌人哋有錢
淨係一心諗住你咁有錢快撚啲幫我買多幾樣野

好條撚咩 個戈萬零兩萬蚊 俾人捽到成隻狗咁
班老屎忽係掂既 上晒去做高層涼冷氣啦 仲跑數咩

買得起又點啫
出黎做野要買邊個買唔起
分別係人地洗十萬等於你洗十蚊吖嘛

個心態就係唔會妒忌你幾咁有錢
最好大方啲買晒我sell嘅所有衫同袋 做我熟客

Hermes 係有quota可以用staff discount一年買一個

淨係留貨俾人就以為自己好勁

係要買個班人面前真係可以好惡 貨得一件，想買既有10個人，全部都肯配貨，俾邊個就佢話事

班老屎忽有水魚熟客
每日淨係賭馬，睇鹹片
高層都唔敢炒佢

班友經歷過晒依20年零售嘅高低起跌，啲大客隨時係佢未有自由行嗰陣已經識落
做到合埋眼都識sell野，洗撚怕俾人捽數咩

同埋根本嗰班熟客已經養到跟佢走嗰啲嚟，你捽數一唔高興遞信，成班客無晒啦
呢啲老屎忽先最撚大支嘢

唔係誇張，隨時一間鋪2 3 個老屎忽都夠影響成間鋪嘅營業額，雖然名店sales依行好撚乞人憎，啲老屎忽更甚，但條友吹到搵萬幾兩萬蚊俾人捽到隻狗咁就太天真
係咪去買野比人白鴿眼條氣唔順啊

會唔會誇左d 唔通個sales走左就唔買Chanel Hermes

帶白鴿眼返工

賣淘寶貨最好搵

D 跟左20年熟客，又會再介紹水魚比佢買錶
跟本唔優做，跟住walk in又有水魚
係下面班細唔好諗有得升職

咁做private bank rm
同埋地產aa用咩心態返工

咪又係對住一啲成世都未必有嘅數字

你真係唔識架喎

人地幾皮野一個月唔會周圍講

人人番工都係要講大話嫁啦
你寫完份proposal 咪又係同老細present到幾撚勁咁
人工包嫁屌

跑數先出得多

其實有咩心態好講，打份工當自己服務業囉。
咁人哋地產個啲幾百萬，幾億咁買，唔通要跪咩。

請指教

返12-9 or 12-8
一日生活最重要既時間比工作佔滿

專業人士朝9晚10

咁運鈔班保安應該要咩心態

打份工既心態囉 冇特別

做人咁易妒忌好辛苦
成條街大把車八九十萬
企係啲新私樓門口個個都買得起千萬樓

朝九晚六就無畀工作佔滿咩
Peak hour 仲要預多啲時間搭車

起碼可以返屋企食晚飯

係分店之間既競爭 對品牌係無影響

你真係唔識㗎喎
老屎忽SA淨係做熟客生意都夠
唔使驚比人炒，全間鋪最撚惡就係佢哋
出糧一定高過晒mgr同office班人
嗌resign仲要成team hr落嚟留佢

笑咗

正解

富婆會因為一個sales唔再買Hermes 會唔會好笑左d

小朋友，富婆show off 嘅從來唔係你以為已經好貴嘅濕9袋，人哋用hermes 好似你用環保袋咁架ja ..... 人哋要嘅係身份，一個vip 嘅身份，個sales 會同佢食tea, 叫佢乜太，因為人吔show off 嘅係老公！

所以佢哋唔係like 個brand 呀， ok?

我知你唔會明。

但係無新Hermes會俾其他闊太笑連個袋都買唔到

傻仔

其實真係無咩感覺
剩係想個客買多啲野

你同事仔定女?

你真係太睇小sales同熟客嘅關係
人哋有錢人主要係買衫
sales絕對有能力叫到熟客跟佢轉brand
同埋啲客大把衫大把袋
係靠sales自己call佢落嚟先買下嘢

條小朋友知閪咩？ 佢以為去多幾次買幾次叫熟客，又以為d brands 係賣袋，又以為袋已經好貴。 唉

未入過呢行 真係唔知依行點運作
以前轉季 1個客可以買100萬貨

根本呢行最大條數係賣衫
袋係最入門
啲阿太一季都未必買一個袋

你想我信都拎張糧單證明下啦
以為包膠就唔係鳩吹大會？

聽聞C記炒咗一班老屎忽啦

你都戇撚鳩 你講緊既係十年前？
宜家2-3萬已經封晒頂啦傻鳩

你就真係唔識架喎
轉咗封頂佣金好耐啦 班跑到數既一線SA走撚晒啦傻鳩

錶行仲有好多

講緊名店 你同我講錶行 錶行就另一個玩法啦

同埋會定期叫啲人攞個袋返嚟俾公司睇

你咪當聽故仔囉...
網上世界傾計俾埋reference你咩
利申返我唔係講緊本人，只係我知道有一班係零售界算係搵到錢嘅老屎忽，你睇唔起佢哋對佢哋根本不痛不癢，事實係有料既人係香港零售界呢啲垃圾行業都一樣可以成功

係咩 聽聞炒黎炒去都係啲junior喎

其實玩法差不多
都係睇下邊個客多又大袋
C記聽聞好好生意，仲雞人？

名店sales每日番去做演員，對呀姐要做戲，對客又要做戲

而家收入差咗好多？

真呀 咁係咪可以唔洗番
利伸 名店sales

唔知呀 冇朋友做呢行
幾次經過elements d 名店 見d sales 悶到喺度玩電話

好易出事....

玩電話？

我見到都打個突
可能真係一日一個客都冇

又唔可以係話玩電話
可能覆緊水貨客姐

如果top 個兩間 c 同 h 就真係無得玩電話 , 有機會真係做客
其他既就晒氣

心態係今朝有酒今朝醉

地產先係最大對比

咁就有趣 睇嚟係公司出多咗糧比我

追咗一陣po
其實會唔會係大家心目中嘅名店唔同
H記c記如果佣金有頂
點會咁勤力要人配貨

聽人講過H賣袋係冇佣，所以先要配貨

所以我咪唔明如果佣有頂
點解仲要咁努力配
二三萬都頂 而家h記乜嘢袋都要配咁滯
晨早打爆咗啦

成功極咪又係垃圾

屌 老屎忽都可以係junior

自從雜總打貪 啲客縮撚晒水啦
C記 加價前咪好生意囉

係呀 其實出多咗架唔好話俾你老闆知

袋都有?
買完俾朋友算唔算轉手?

袋以外嘅應該冇頂
所以可以瘋狂叫人配貨先慢慢施捨個袋俾人

係 之前高登俾人偷拍放上去
依家都30歲了

其實靚女去名店做sales多數係打份工定想俾人包

你咁諗法做金融果啲點搞
幫個客睇數，自己本身可能唔算高人工睇住個客幾千萬，幾億，幾十億
有咩點諗啫
鞭策下自己努力啲囉

你估名店sales真係好叻咩
你唔做大把人做
你銷售技巧好勁咩？咪又係靠個牌子夠響
公司要你跑幾多數就跑幾多
份糧出幾多就出幾多

你今個月爆數咩？
係應該嘅，因為管理層領導有方
然後下個月就set大個target
無止境咁加，加到你追唔到，然後再卒爆你

一係就死狗咁，日日番工比人屌，比人卒
一係辭職唔做，再請番d後生仔 人工又平 又落力

利申：前周大碌員工

周大碌 ....名店？

現lv group 都係差唔多玩法

跑數就係咁，緊係愈跑愈大，唔會愈跑愈細

上市公司盈利唔係點解只升不跌

有無link?

只係知佢哋成日出去食煙

著住制服食煙